[人肉流動示威牌] 人人做令到所有警察感到羞恥！

點解要示威先舉牌？
要日常生活都舉！
有良知嘅你唔係唔做呀！？
可以轉其他字或圖

今日我拎出街示範圖：

你估我會唔會俾人打

唔好撓咁多腳
腳痺走佬走唔切

以下既好似比較順口：

香港警察 社會垃圾
香港警察 污糟邋遢
香港警察 知法犯法
香港警察 吞槍自殺

錯重點喎ching

唔夠令佢地羞恥

腳

有冇人可以一齊做？

絲打隻腳好靚，btw死黑警

希望絲打第時唔好含狗撚

傷心往事唔好提，以後唔會！

一齊做好冇？

即係含過狗撚

我淨係見到絲打對腳...

小心安全

之前仲係人嚟ok?

絲打比多d例子黎參考

寫係錢到

我都做緊，for example